有無人今日食左叉雞飯

叉雞飯呀 屌你老母

深水埗燒鵝大王？

咁大舊 隻脾又大

個飯咁巨型既

咁大碟嘅

有。。。。

咁撚多餸

叉燒瘦到

有無叫凍撚茶/凍撚死呀

食碟都只係得飯多，餸無咩多
我多數食碗

今日華豐食左，但係叫左杯凍幻茶

成座山咁

咁多幾銀

差杯涷撚茶。。

識d野
肚餓要食多d飯無計

幾錢

尋日個呀叔係邊食

叉雞脾飯$71
係貴左少少 不過有厚切叉燒同埋雞脾

叉雞飯紅燒翅半隻炸子雞蒸多條班添呀一碗白飯

食左